方X欣搶人男友的故事

乜7都放上黎

你放facebook on9 群啦

小學雞咪撚上連登啦

都係果句啦 冇閃卡睇就收皮啦

who the fuck

Too long don read 有冇簡略版

Wfc
姣婆與著脂粉客

依個世界係咁架啦

牛唔飲水唔襟得牛頭低

男朋友同我一齊左幾年，突然就俾個識左幾日嘅女仔搶我男朋友

冇閃卡就行開啦

比人飛仲放上來
貪好睇？

啱呀
無閃卡 無流出 講經咩

狗公
臭雞

冇閃卡不要浪費網絡資源

郎才女貌

藍波撚唔意外

人又唔知乜水
字又多又無標點
閃卡又無
完全唔知做乜9

閃咭?

私怨撚返ig啦

除非有閃卡

分手囉其實你男朋友好主動 姣婆遇著脂粉客